覺唔覺美斯d撞射勁左好多？

攝入禁區都一定撞得入咁制

反美斯三子
係咪無一個過左黎

召喚李蛇

咁咪好真係好煩膠個3個

老馬真係

樓主踢法似美斯

你先似
我本澤馬only